LIHKG 有無打算做雙向完全封鎖?

如題.

雙向意思即係話你封嗰條友, 你睇唔到佢發言嘅同時, 佢都睇唔到你發言.

而家咁其實有問題. 你唔想睇到某啲人講嘅嘢, 唔少時候你同時都唔會想佢睇到你講嘢.

完全封鎖都係為咗減少滋擾啫. 得一半, 個滋擾性都仲係存在

無錯 啲死煩膠就會發現佢咩post 都睇唔到

官方分身已經發言了

咁做應該可以平衡言論自由同埋防止滋擾

然後睇住啲五毛係入面互含

睇都睇唔到, 無眼睇

Cd rom咪睇到 搞到人地以為係主流思想冇人屌
諗深一層啦屌

而家單向完全封鎖, 都係唔屌班block 咗嘅人架啦, 都睇唔到

提過啦 佢地會話要尊重言論自由唔做呢樣嘢

樓主打足晒d「口」字部，連標點符號都空一格，你就唔識講人話

戇鳩先諗得出呢d野

咁而家又唔係唔畀人講, 只係自己講嘅同時唔想畀某啲人睇之嘛

肥絲大隻

on9，我哋兩登巴打從來開得post都係橫眉冷對千夫指，受全天下人嘅批判，邊會好似樓主咁絲絲縮縮

不如你講吓有邊度戇鳩? 可能我諗漏嘢都唔定嘅

有雙向完全封鎖的話，佢單機都似

上次個完全封鎖post 先講完
個功能根本就無用
你唔畀人睇 之後佢logout 又睇得返你個post
咁有咩意思
除咗方便五毛洗版之外我真係睇唔透

而家連logout都唔洗，只會更方便班5毛做滋擾式行為

一句講哂
你開完個新mode 之後
唔好多 當你十個五毛 一人十個ac
每人都block哂啲反五毛人士
之後狂自己洗版推自己圍內post
其他人見到會點諗

兩個平衡世界咁囉。總好過而家block完，班五毛仲照樣單向攻擊班唔鍾意睇五毛謬論嘅人啦

柒咗走嚟站務台

話說op喺時事台引中文wiki話羅興亞人係孟加拉人非法入侵緬甸嘅後代，追殺人幾頁，八面威風。

不料有人引英文wiki話羅興亞人公元八世紀已經住喺當地，部分更係阿拉伯商人與當地原居民所生後代，op柒成咁駁唔到。

而引英文wiki條友係好耐之前問op點解貴為三登邏輯專家，卻因網民誤會op移咗民去美國所以瘋狂人身攻擊他人，op當時老羞成怒block咗引英文wiki條友，今日唯有大叫「我只會block五毛」

有心人特登quote返有關資料俾op睇，op駁唔到被人諷刺，唯有走嚟站務台投訴「被人滋擾」

sorry for 1999，因為文筆唔係幾好

我有料爆，請返嚟睇po

應該被block既人睇到邊D人block左自己好過啦,唔洗同D空氣講野

邊個post呀？

羅興雅屠殺 中國可能阻撓安理會制裁

被block嘅人如果睇唔到block佢嘅人所講嘅嘢，一樣唔洗同空氣講嘢

而且畀被block嘅人知道邊個block咗佢，咪即係製造仇口

#1，2，3，5

op最中意撩是鬥非，而家話驚「製造仇口」，好想笑

而且而家可以單向攻擊，咪即係叫block人嘅唔好講咁多嘢。咁一樣影響言論自由

連登係一個開放既論壇
你有乜權利唔俾人睇你講既野
當呢到fb?

單講權利的話. 某個人講嘅嘢, 點解唔可以selectively 唔畀某啲人睇?
而一個論壇嘅運作, 其實就只有擁有者有權去定奪. 所謂嘅開放程度亦然. 呢度嘅會員亦只係提出意見而已. 當然你可以提出利弊. 我所提出嘅亦唔係一定可行.

你可以selectively 呀
你唔打上公開討論區咪得囉
你想揀住畀人睇咪返返去fb ig 出post 囉
你set 到得自己睇到都仲得

樓主個方法…
登出咪睇到囉

Xboxone Contana留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

結論：op柒咗，俾佢block咗嘅人諷刺，嬲到要提出「雙向封鎖」

麻煩咗，咪減低自己柒咗俾人笑嘅機會

換個方法講, 係"登出先睇到"

唔見得所謂公開討論區唔可以畀人咁選擇啫.

fb/ig, 本身就唔係同討論區同性質嘅嘢嚟

簡單嚟講
樓主表面上想做嘅係唔畀人睇到佢嘅發言
但係實際上想做嘅就係唔畀人係佢個post 度留言
因為登入咗睇唔到就自然覆唔到
但係人哋登出咗就睇得到

樓主只不過係想搞一言堂
仲要扮哂係公開討論區度同人討論咁
但係實際上就係圍哂爐係度圍威喂
好撚嘔心

唔好喺度玩老屈. 如果有個block 晒其他人的話, 唔係一言堂. 而係單機.
扣個帽子喺度老屈人, 你就真係好撚嘔心

簡單嚟講 依家你唔夠我講之後block 柒我
你就可以係後面不停自己講
扮到好似你講贏咗咁
以後除咗係自己開嘅post 度講嘢
如果唔係就會無哂安全感

因為就算你幾有道理都好
樓主一block 就會變成有佢講無人講

到時候樓主依啲小氣精開嘅post
只會死淨樓主同埋啲同佢同一立場嘅人

簡單嚟講 依家你唔夠我講之後block 柒我
你就可以係後面不停自己講
扮到好似你講贏咗咁
-----------------------------------------
單一次而言, 你啱.

但咁最多都只係一次過. 無下次啦.
一次之後就大家都睇唔到大家. 一unblock 又睇到返晒.

而且block 太多人, 自己都變埋單機, 呢個都係事實嚟
所以呢點已經可以係一個制衡

同埋, 如果有雙向block 的話, 根本去邊度講都得, block 咗嘅都係互相睇唔到. 唔洗喺自己開嘅 post 先得.

btw, 呢啲招數, 而家單向block 都有人用緊啦. "我"睇唔到"佢", "佢"就係咁不停自己講
扮到好似"佢"講贏咗咁.

如果呢個係一個問題的話, 咁單向block 同樣係問題

事實係咁
單向block結果就係五毛係反共post入面狂圍爐，而post主又睇唔到無得反駁

單向block 的話, 被5毛攻擊嘅人會一直睇唔到一直被攻.
雙向block 的話最少5毛難攻先. 5毛要回反共post 就難.

巴打，你好

話說op喺時事台引中文wiki話羅興亞人係孟加拉人非法入侵緬甸嘅後代，追殺人幾頁，八面威風。

不料有人引英文wiki話羅興亞人公元八世紀已經住喺當地，部分更係阿拉伯商人與當地原居民所生後代，op柒成咁駁唔到。

而引英文wiki條友係好耐之前問op點解貴為三登邏輯專家，卻因網民誤會op移咗民去美國所以瘋狂人身攻擊他人，op當時老羞成怒block咗引英文wiki條友，今日唯有大叫「我只會block五毛」，藉屈毛嚟逃避。

有心人特登quote返有關資料俾op睇，op駁唔到被人諷刺，唯有走嚟站務台投訴「被人滋擾」

sorry for 1999，因為文筆唔係幾好

佢係入人哋po追殺人柒咗所以發癲啫，大家唔使同佢認真

樓主又唔記得咗最大嘅一個問題
就係咩block 都好
無Ac 嘅人同埋cdrom 都係會睇到哂所有post(加密另計)

咁就會突顯咗你個所謂雙向block 嘅問題
就係五毛/打手開分身狂洗版嘅時候無人可以制衡佢哋

事實佢無講錯

你所講嘅問題, 而家單向block 都一樣有架啦.

雙向block 的話最少5毛難攻先. 5毛要回反共post 就難.

logout 咗係睇到無錯. 但5毛要回反共post 係麻煩咗, 都係事實喎

咁佢唔好block「五毛」，同佢哋據理力爭、指出班「五毛」有咩邏輯謬誤、正面回應「五毛」啲資料咪仲好

所以我一個人都無block 過
如果我有block 開人嘅相信我一早block 咗你

你自己拗唔贏人自願放棄參與討論權利，走去賴係block功能令你拗唔贏人

block 唔block 係你個人選擇.

但如果單向block 同雙向block 去比的話, 暫時睇就似乎雙向好過單向.

十九幾隻五毛keep住圍爐
你認真答一句佢鳩覆你十句
仲要有七句係得個icon做個氣氛笑鳩你既
點？

咁唔係無聊icon推po 都覆㗎
而且你俾op 誤導咗
佢唔單止當親中人士係五毛，你令佢無面佢都會block你，然後大叫「我只block五毛」

個個都係覺得人哋係無point，自己先係認真討論嗰個架啦

好多時所謂嘅鳩覆恥笑咪就係話你聽，喂你個主張同主流價值觀差好遠喎，唔該extraordinary claim requires extraordinary argument啦，咁垃圾嘅point仲想我認真回你

「六四死好多人」，會唔會有「五毛」夠膽恥笑你？相反果啲咩「講『中國』唔講『支那』就係五毛」之類嘅極端post，永遠出post人覺得自己好認真好有道理，人哋覺得佢青山出嚟

事實就係op喺時事台追殺人點知柒咗仲俾佢block咗嘅人恥笑、諷刺，有人quote埋內容俾op睇，op都柒到駁唔到，於是心生一計，以「被五毛攻擊無得反擊」為口號，叫admin做嘢，是為op嘅精神勝利法，希望admin明察秋毫

雖然當年睇袁木講話直播佢都認有死人，唔知點解而家會流傳五毛話六四時無死人

其他forum都無 連仔識條春咩
你當抄登個名流架

其他forum冇言論自由
連登有

邏輯王

唔使太高深學問都睇到
1.覺得羅興亞人慘=>顯出中共不仁不義；
2.覺得羅興亞人抵殺=>中共唔錯得晒喎

但邏輯王覺得回教人抵殺自己就係反共先鋒，人哋覺得羅興亞人慘反而係五毛

支持